特遣隊警長老婆點算 要一個女人仔湊4個仔

有好多契家佬幫手湊 唔驚

要大唔要細

：我全都要 大既要黎屌 細既要黎打

無咗家庭，d小朋友入黑社會點算

4個仔都唔同老豆既 各自養返自己果個仔咪得

可唔可以調轉？

4個女就好，仲要先10-16碎

可以去做雞（＾∇＾）

同袍妻，咪走雞

有手有腳做咩唔做雞？

4條囡做雞既話搵錢一定多過狗

唔夠16歲就麻煩少少
要搵十一哥

落埋去團聚咪得

建議移民日本

阿嫂仲可以出道拍av養家

個四個都唔同老豆 未必有一個係親生

佢d同事好快會迫佢交返間屋出黎架啦

做狗天使

一齊啦

老婆梗係事前計過數份保險夠用先啦

都唔知係咪真係親生

點解唔係四個女

最多俾你拎綜緩返大陸住啦

我地仲有30000-2個㩒兄弟做backup

在天之靈，綠光照頭咁睇住老婆俾人中左無限發

*中出